有無人同異性傾計傾一陣就集中唔到?

唔知緊張定咩, 幾輪對答之後個人就僵僵地
如果佢繼續一輪嘴講, 我就會不自覺呆望其他地方, 最後唔知點應
跟住就會覺得佢肯定會覺得我好能串

同埋唔識比反應
搞到人地好無癮

諗起你木口木面口疾疾疾疾個衰樣忍唔住笑咗出來

係

你係咪形容緊我

我調轉
細個屋企長期四五個女人，老豆又多野做
同男人講野好多時唔知講咩好

樓主係咪有少少精神分裂

同同性呢？
可能homo更適合你呢?

唉

聽女人講幾句就會諗咗第樣嘢
九成時間扮聽